想死

死

想生

最多咪死
駛死咩

巴定絲

RAP

因為珍珠？

?